九龍「特色」居屋再創高價 何文田冠暉苑呎造1.26萬破頂

美聯物業高級營業經理鄭桂鈺指出，冠暉苑A座鳴暉閣頂層4室，實用面積418方呎，原圖則開放式戶，望少量海景，原業主以550萬元放盤約3個月，「因為（單位電梯唔到）要步行一層，所以很多買家卻步」，但一名早前失落今期新居屋冠德苑中籤機會的年輕人基於「想喺同區置業」，與原業主議價20萬元後，最終斥資530萬元未補地價購入單位，呎價12679元，創該居屋未補地價呎價新高。原業主1999年以未補地價100.92萬元入市，賬面獲利429.08萬元（約4.3倍）。

據了解，該買家早前已先後參觀過該屋苑其他單位，包括同層另一個同面積單位，但由於最平亦索價600萬元，揀無可揀下「焗買」上述單位上車。目前全屋苑只餘約8個未補地價放盤，並集中大單位為主。

樓市又繼續GOGOGO

似係又一個後生俾地產商呃到，以為何文田係高尚住宅區，你見之前個個都都卻步但個後生仔就堅持同區置業就知。

光復_ _ _ 自由發揮

後生仔